馬明次次俾人問結婚都遊花園

可是有先見之明